🇳🇬 一場上身就吹到世一龍，太膚淺啦！

賓特拿都試過一場入三球啦！唔通又話佢世一中鋒咩

穩定性重要過一切！
alison>ddg

賓特拿真係勁wor

輸幾多？

艾達臣穩定地廢

$1600 半個月糧

今場迪世一係值得讚喎

收嗲啦

agger

同分了，阿狗驚到

依家綜援得咁少？

ching咪盲撐啦

樓主25到...

係

舉例姐

不過我都認同Alisson>DDG

盲反

岩牙

Iwobi有邊場值得吹奏

對阿根廷入2球反勝

👂和👃都有人吹奏？

2&B > MESSI

秒

其實係,真係勁應該係飛撲,用手檔
用腳檔係外行野野黎,諗番以前踢石地場,做龍,又唔敢飛唔敢落地
都係球球用腳檔,一睇就知外行人